正義女神蒙住對眼係咪為左縱容警暴&藍絲?

屌你老母

正義女神蒙住對眼係咪就當睇唔到藍絲斬人，黑警殺人?

人地打住法治旗號做緊政府隻走狗，你地傻仔就當法庭真係公正

和理非幾時先識醒?

唔好怪正義女神，佢冇作為，係因為佢違反禁蒙面法所以俾人拉咗

唔怪得消失左咁耐